\chapter{Inledning}
Som projekt i TSEA83 har vi byggt en dator och på den skapat ett spel baserat på
arkadspelet \emph{Tron} från 1982. Datorn är byggd för att vara så generell som
möjligt inom ramarna för kursen.

De krav projektet har är
\begin{itemize}
\item Projektet ska innehålla en dator, gärna av den typ man träffat på i kursen,
\item Projektet bör kunna visa en rörlig bild på en VGA-skärm,
\item Projektet bör kunna ta emot stimuli via UART, joystick eller liknande.
\end{itemize}

Projektet Tron uppfyller dessa krav. Projektet innehåller en dator kapabel att
köra assembly, spelet visas upp på en VGA-skärm, och datorn kan ta emot data
från PS/2 tangentbord.

